蝴蝶姐姐應該點拆依單野？

1.）死都唔認 同小豬係公還公私還私，姓周既有精神病

2.）同小豬係精神伴侶，冇肉體關係

3.）metoo 佢自己都比小豬 呃左十幾年

4.）出來自認 係 我係死臭雞

另外 有冇人願意埋蝴蝶姐姐單？我覺得我可以

羅已經無得救
蝴蝶姐姐 揀 3 扮一扮受害者 都重有一線生機

佢已經潛左水幾日 ， 認緊咩方案最好

其實出來metoo應該幾正

火鉗留名

我都覺得metoo 會幾好睇

話自己仲係處，跟手搵醫生證明係處女

最好搵胡瓜個女前夫呢d出夠醫生證明，搞到佢有咁亂得咁亂

返兒童台 教d小朋友 性知識

很傻很天真

完全冇拆到單野

佢下場 做我老婆算啦

如果小豬埋佢單就好睇喇

話曬藝人 要比個交代大眾

如果啲證據周有留底
蝴蝶揀完頭3個選擇應該收多次皮

4 大方得體 台灣咁open 冇人care的

無得拆，最慘係佢係渣豬公司藝人，如果篤自己老闆，我諗佢連毀約金都倍唔起！

關我哋咩事
為自己生活做打算好過

小妹覺得佢直接潛水好啲😂

整容前既我包底
而家搵你要

聽講都有3-4層樓渣手

5 退出娛樂圈隱姓埋名

佢9成9收皮 30幾歲都係半紅不黑
小豬睇下點洗底啦

抛個身出黎拍swag

連登比出嚟嘅方法

揀3都難
就算羅點呃你，人地有女朋友係放係明面 第三者呢個罪名走唔甩

之前謝忻咀完人夫都重新出發啦

佢me too唔到 因為佢自己本身都有男朋友但又走去做人sp 基本上佢係冇得拆 有得拆羅都唔洗認低威 想扮可憐駁同情分分鐘辣興周揚青po晒蝴蝶同羅d情慾對話出黎

搵個男人嫁，過幾年做勵志媽媽，完

條女幾撚正

佢又唔知道對手揸住幾多證據，呢啲嘢唔認嘅話多數仲衰，潛下先啦

叫小豬埋佢單，兩人靠積蓄買基金過下半生

佢仲係唔係羅間公司?

謝無野撈 但嗰個男無影響 人夫都無事

Metoo有撚用咩 公開左關係9年 自己做第三者點metoo?又潛規則？
潛完再比姓周既爆埋line就點都898

同羅志祥名正言順結婚
話佢一路係我最愛既人
今次明白我地兩個都做錯
希望日後可以互相扶持
成為大家既好榜樣

埋你單

你有被光速屌過嗎？

成班連燈仔幫人諗後路
呢啲女就算淡出娛樂圈
轉個頭揾個金融才俊埋單有幾難

笠水咪得

如果周小姐有對話紀錄，唔出聲可能係最好

呢位巴打深明娛圈生存之道

最恐怖係小豬個ex有證據

仲後生咩金融才俊，台灣咁撚多女，你估香港？

5. 搵小豬埋單

就像蝴蝶飛不過薛海
沒有誰忍心責怪

有啦,有返節目上

屌屎眼咪唔破處

扮受害者，出黎屌鳩小豬

同香港早兩三年嗰個一樣

佢點拆關我撚事咩 洗唔洗幫佢老母諗埋？

學九把刀果招啦

同條女拍左拖10年然後出軌比人斷正 九把刀話自己真係好鍾意個第三者

早兩個禮拜生埋仔

睇下平時人緣點，有無好姐妹幫佢講好說話，甚至開個專題訪問比佢出尼喊下。佢個情況有啲特別，佢識小豬在先，大家都知佢愛慕小豬，小豬又為佢做咁多野，人心肉做，情有可原，要救有得救。

根本台灣都唔係好理依D

何況男未婚女未嫁

唔撚講嘢咪得 又冇實質證據講到佢有份
唔通好似舊屎咁無啦啦跳出黎咩

出全裸寫真 跟手做埋AV女優

我都係咁諗，反正搞得埋一齊咁耐唔會一啲愛都冇

差在周揚青好有錢有人脈，蝴蝶窮閪

香港#METOO同台灣#METOO 結果會唔會唔同?

比人光速屌過你點滿足佢

反屈正印係小三

絕地反擊

佢係小豬公司下面既藝人

小豬知條女有幾多証據係手

都係慢慢夾一個最好既理由出黎

冇咩野既
過一排都無人會記得

未就係 潛翻幾年先

重好，暗戀左咁多年，今次唔洗自己嚟有人幫手公開，可以順便要小豬埋埋單

小豬直接同蝴蝶姐姐結婚 算鬼數喇

都37歲啦 緊係扮好人快d上岸算

其實點解要同大眾交代
其實真係關我地撚事咩

嗰個圈子有嗰個圈子嘅玩法

冇得拆 等收皮

其實扑下野有咩罪 明星都係人
你情我願

Coffee

直接下海
可能仲殺出條血路
掉返轉紅透中港台

周小姐講到明旗下女藝人係小豬sp 小豬得一個旗下女藝人就係蝴蝶

早幾日周小姐微博tag蝴蝶問佢驗左性病未？

公眾人物係咁，你唔睇你事
大把人想睇

拆唔到 周爆左蝴蝶一路係有男朋友
自己都有仔 點扮受害者

1就搞掂啦 話之你點諗
又可以保自己清白 又唔會冇左個老闆

佢講就一定係咩死口唔認你吹撚得漲咩

1，2

條女敢大大聲數臭小豬又篤蝴蝶出嚟
點會無證據喺手
唔係條仔點會連解釋都唔敢直接道歉

到時大家有閃卡睇

有閪得拆
周手上應該大把證據
唔係以羅志祥啲性格實會反駁佢
如果依家蝴蝶再出聲肯定死多二錢重

唔出聲最好

樓主想屌蝴蝶姐姐定吳婉芳

呢個世界就係咁唔公道
男人偷食全世界男女都屌
女人愉食女權撚就護航

拍咸片啦屌

重新岀發 佢之前有段時間無野撈佢自己講
但男方就多謝各單位包容佢 工作完全無影響

5) 個閪痴左膠水, 屌唔入

I wanna know，妳濕不濕

雞

提子姐姐一早嫁左個有錢佬
佢就畀隻豬食完鬆

我記得佢以前對波冇咁大，係咪整過嚟

出黎開記者會，話自己很傻很天真搞掂，pr公司麻煩比返d車馬費黎，比條咁掂既橋你

點解佢叫蝴蝶姐姐? SOSAD

大家係咪未知佢有男朋友
已成過街老鼠
潛水 等老闆養算數啦

結婚啦

4+自己放啲片出黎 開拓情色片市場

吳婉芳正好多

話俾人強姦

10000000%

屌，以前睇天才衝衝行衝，佢係兒童節目主持，好pure咁

3啦 已經有台灣網民用依啲護航

推

呢個正路

雖然都係衰
但都仲救到小小

拆翼難飛
仲可以點拆

同羅結婚
不過條女條氣仲唔順 到時仲多野爆

眾所就知隻豬有女朋友 蝴蝶點扮都解釋唔到做小三個到

應該有唔少片

最簡單好天真好傻
完。

乜撚嘢小三？
不如中二算啦

下，原來蝴蝶都有男朋友架？我以為齋做sp....

咪由你地想
做咩要因為你地想就要出黎交代

嘩 咁真係貨金跟機希望做男主角

公眾人物咪就係答案
佢唔講咪比狗仔隊追到講
我都係花生 又唔洗我地做狗仔隊

係？冇聽過既

一出道係做兒童台蝴蝶姐姐

香港獨立左未？死左既手足沉冤得雪未？你班五毛係度講娛樂？

佢當然可以唔交代啦 退出娛樂圈 以後唔食呢行飯咪唔洗交代囉 冇人逼到佢 但如果佢仲想係繼續係娛樂圈撈就一定要出嚟交代

下海咪得

以為係因為蝴蝶閪而命名添

到底要人交代啲乜
根本外人只係食花生
所謂交代只不過係行出黎被大家再攞黎做茶餘飯後話題

有得唔認羅志祥都唔會出嚟道歉啦 條女一定係有證據係手佢先咁淆 否認完條女放曬d證據出嚟佢咪仲柒

宣布結婚，希望得到大家嘅祝福！

娛樂圈係咁㗎啦 第一日知咩許志安同黃心穎到而定都未蒲頭啦 蝴蝶而家形象唔好 成隻過街老鼠咁日日比人鬧 邊有廣告商敢用佢？邊有節目搵佢上？出嚟博屌咩 佢一係退出娛樂圈 一係比到個合理解釋出嚟拆掂佢 如果唔係呢世都唔洗旨意再係呢行撈

話周先係第三者

同豬只係娛樂圈潛規則既關係
為左五斗米而折腰

係娛樂圈生存要靠觀眾
冇人中意睇佢仲冇邊個會想俾錢請佢上節目？
除非佢唔再撈娛樂圈啦 唔撈咪係佢私事囉

想睇蝴蝶採精

冇記錯佢仲有幾十年房貸
除非老闆俾錢佢找數 如果唔係都幾難捱

想睇

佢其實都幾大劑
羅志祥搵埋搵埋d錢都退休
但蝴蝶一直都係演藝圏浮沉
羅志祥唔理佢佢就仆街架喇

話自己壞咗

男人嘅屌係葡萄

羅生點會死

謝和玄 阿翔

都未死

2019年阿翔同謝忻唔夠一年咪又係出返黎
其他人好快唔記得

留名有片有相

外星人咁撚樣 求撚其啦

好似話之前已經買定樓搞緊婚禮。全部嘢繼續搞，直接換咗個新娘就得🤣

最佳結果 仲唔激死隻整容獸

蝴蝶好明顯係潛規則換工作機會

好難扮受害者metoo 喎

扮唔到喇

阿翔係咩事
老鼠安都未死啦

而家個樣膠到

靠形象、個名去揾錢

佢仲有個助手,同佢都係有野

I don’t care

早幾年應該仲釣到金龜
係要做人二奶

蝴蝶變性，溝周揚青，之後再飛左佢。

躝啦白卡佬

副計幾撚掂

個樣咁柒似整容雞 對眼又鬥雞 成個公仔咁款

台灣都用小三呢個term 好心唔好咁敏感

咪撚下下用台灣做藉口啦

蘋果日報都有標題用「小三」使唔使又屌下蘋果？

藉口？似乎係事實 的確係台灣流行用語

我係一個壞左既人

台版夫妻的世界
周揚青 = 池善雨
羅志祥 = 李泰伍
簡愷樂 = 呂多景

邊個話冇屌？

30幾歲啦喎 會唔會有d難

由始至終羅間公司一直只有蝴蝶一個女藝人

呢條女好樣衰真係

台灣用所以就=用得
唔怪之得多咗咁多小學生講蝗語
原來台灣用就得
屌你老母連自己文化都要抄人
咁你不如做強國人吧啦

公司訂明 工作既一部分

你覺得唔用得都係因為有政治成份係入面 覺得大陸用所以港人唔應該用 咁我指出小三亦係台灣流行用詞有咩問題

照你咁講
咁我想問我用中二呢個term關台灣咩事？

不嬲都好多人屌

而家睇緊台版夫妻的世界
周揚青 = 池善雨
羅志祥 = 李泰伍
簡愷樂 = 呂多景

我依家又唔係唔知小三嘅其他講法 你咁在乎咁咪用第三者 二奶 咁滿唔滿意 一唔小心寫左小三都好似殺左你全家咁

瞓撚咗幾耐先覺得冇人屌

你都係想串我用所謂大陸term小三 你用中二根本唔係重點

蝗蟲用開小三梗係轉唔到口唔小心寫咗啦

呢個一定係最work
整個反高潮
激撚死姓周個大陸妹
到時佢話有咩證據都無用

個嘴做乜鳩

個鼻梁就來高過青藏高原

寫真圖P到橡膠咁

佢話自己新竹嚟咪ok

火了老兄

你覺得我串你都係因為有政治成份係入面 覺得我認為大陸用所以港人唔應該用 咁我指出用中二又有咩問題？

咁乜都唔關你事

你鐘意喇 好好地一個香港人都夾硬比你話蝗蟲 難怪咁難令更多人歸去黃個邊

唔出聲扮唔知, 等件事淡

偷食 謝忻

邊個

小三呢個term由台灣未用已經有人屌梗
去到台灣用唔代表就=唔洗屌
上面你問apple daily 用洗唔洗屌
除我以外都有人答咗你
唔知你係未瞓醒定啱啱放監
柒唔緊要
柒咗潛其實就冇人會理
不過柒完仲要死撐啦喎

老細肯繼續包養就唔出聲最好
老細割就用二奶例句 始亂終棄 話會同大陸妹分手 攬炒

牛肺閪已Out

但係小豬唔係食親都係豬扒咩
未話可能自己外貌唔啱小豬囉

係咪鄭俊弘

Jessica sg36歲都有人要啦
台仔接手n手西

有無整過容

周應該有證據喺手，蝴蝶唔認/metoo嘅話 周應該會爆大鑊 周講到佢扮純情咁，即係個證據係你情我願啦

G持2個台灣人激死個大陸婆

羅志祥轉行做男優咪得 啱曬佢口味啦洗乜洗底

之前台灣視后 都成39歲先嫁人
重係好正

拆乜鬼呀
屎忽都玩埋啦

聽講小豬係真勁
唔係希哥芝士腸

好似係
唔記得名

好耐無係連登見到二奶呢個字，感動，俾個讚你

希哥都冇事，小豬點會有，放十年八年變豬伯就出得黎

索性宣佈同小豬結婚，話自己其實大家相愛好耐

仲有埋佢嘅骨肉

應該會喊晒口話敵唔過愛

大陸豬回歸台灣豬羅志祥: 要分清楚點，我是台灣人，玩你咋大陸妹食咗你九年賺咗咁多人民幣

同我諗法一樣

已經被屌到變巴他蝶

Swagger

metoo 啦，李宗瑞2.0

我覺得3冇咩可能 佢知羅有拍拖， 跟住又唔同佢解約，係節目明顯曖昧

羅鬼會要蝶咩

佢潛水即係默認
有條友如果抹黑你同你老闆，拍擋有不倫關係
明星呢d靠形象食飯嘅點會唔屌到對方上天花板
仲要佢地咁興乜撚野都告一餐
所以都係驚對方有証據係手

搵pr開個記者會讀篇稿認錯，不設記者提問
再潛水潛返幾個月，娛百個主持就停薪留職lor

仲諗緊係咪希哥

拍AV 啦

標題已經笑死

其實就算唔爆呢件事出黎 小豬一直拍緊拖佢都同小豬咁曖昧都好有問題啦

愛讓你久等了

唉 無論香港同台灣都俾支耶人污染

錯重點

跟本一切都係大陸雞嘅妄想

小豬係受害者

這個是蝴蝶姐姐的牛肺西唷

暗星....
你唔講我真係唔記得

蝴蝶姐姐：其實係我主動，唔關小豬事，因為見到小豬個光速屌閪神技，下面隻蝴蝶把持唔住自己飛左埋去

其實佢都揾好多，買咗三層樓，淨係收租都夠過世

把死人聲,幾十歲人係到扮Q

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

塑造深情形象最好
雖然一直知道佢有女朋友
但因為真心愛佢 所以冇辦法拒絕呢種不倫關係
只要同到佢一齊 明知做第三者唔岩 明知佢出面好多女 都願意默默守候
希望佢有一日望下我 會知道我係最愛佢個個
至於男友
其實中間都有清醒過想放棄羅志祥
所以有接受別人嘅追求 但個心仍然係小豬度 忘記唔到 先維持呢種關係
知自己做得唔好 對唔住
(要一路講一路喊)

突發 小豬+蝴蝶姐姐 多人運動（多p）流出

人哋夠膽係ig直接@佢 笑鳩佢 手上肯定有啲黑材料啦

應該係微博@

一係me too
一係唔好出聲
話冇搵邊個信

日本個Becky俾人爆做第三者嗰陣都係咁講

ig @

個人認為最後佢會同小豬結婚

好柒 咁濃妝

我覺得佢地一齊無問題 好過同膠人

攞結婚証書出黎大大聲同周小姐講你先係臭雞

佢老闆係羅豬 你話點拆

蝴蝶姐姐成塊面都係填充物
雖然周揚青應該都差唔多係咁
羅志祥真係好鐘意呢味

羅豬腸隔離緊開唔到記者會
到時出黎會唔會流哂馬尿話飽受人身攻擊 又搬佢老母出黎呃同情 搞到啲人開始同情番佢？
今日上網唔覺意睇到類似呢啲野

Btw今時今日仲支持佢果啲真係腦裝水

小三
第三者

嘩屌

希哥冇事係因為有閃卡

即係默認咗啦

係喎屌 一撚樣
當時佢仲要有未婚妻

認撚左

借我開post ok？

下邊個豬扒

過左上限 出唔到post 屌

認左有屌到閪
如果我都可以屌到愷樂就好了

佢都應該知到有片先道歉

小豬前一日重話自己天不怕地不怕

咩呀 黃心穎偷食女人鬧得最狼喎

最後佢揀4

真係整左容咩？

愷樂被指控介入羅志祥與周揚青戀情，她今晚更新IG表示「這裡我要誠心的向周揚青小姐說聲 對不起還有所有愛我的人說聲對不起 。」（娛樂中心／綜合報導）

From apple daily

做偽人就係咁慘
公關一衰左就仆得街

最好就迫羅娶佢

係有心道歉就講清楚啲啦，做私家做左幾耐呀

話自己係壞左既人

呢個有d唔同喎
佢地有直接利益關係㗎喎
點樣可以解釋到唔係做老闆雞

化妝師都有野
有無人知咩樣？

化妝師

咁硬膠仲要問

兩個都道歉
周手上一定好多證據

咁其實又無講過乜喎

道歉姐係默認啦
一定有把炳係周揚青手上
2個先至咁乖道歉
正常冇證據指證都會要公司出聲明
睇黎今次2個真係一鋪清袋
愷樂

雖然同以前個樣都似既
不過精緻同立體左好多
大汁無既 不過打針個d就一定有

Ig呀 你上周既ig會見到

我想要圖RRRRRRR

一鋪清......

唔會啦,台灣包容性好高

完

我覺得小豬同蝴蝶比較襯
周小姐都係收收皮把啦
死大陸女人

台灣人咁淫底 點會接受唔到

知唔知咩叫公關用下腦啦
人地有料係手 你先認低威先搏到同情分
出哂料先黎扮慘咩
人地公開有女朋友
名面上你都係叫人老闆
全台灣都知
淫蟲旗下得你一條女
明係包你啦 洗唔洗比人爆玩幾P吸毒先認？

因為條中國祥豬咁蠢
玩唔精 又要溝大陸妹
依家咪比人數囉
大家等緊新花生嘛

蝴蝶

愷樂係咪俾人調教到咩姿勢都識

睇黎蝴蝶姐姐真係一直扮傻扮清純
私底下玩得咁放

明面上影到一時情難自禁咀咀咀者
大佬依家擺明包養做sp多年
點同

愛慕條淫蟲 而淫蟲又話會比名份佢
所以跟住先
我知唔岩 對唔住周小姐
勁喊 話暴瘦自殺傾向
應該都夠做
佢的確冧左小豬好多年

生性病 慘

淫閪左好耐啦

嘩⋯
有講過呢啲？
而家柒到

叫豬祥推呢隻淫雞出黎接客

希望結婚啦 叫做好睇少少

以前憲哥擺明包二奶 都大把主持撈啦

.

道歉，好傻，好天真>信教>狂做慈善洗底，隔番幾年出番黎d小model

拉

我都覺
男女都未結婚
姓周嘅無帶眼識人
我諗小豬都係為機會同佢喺埋一齊

俾舞王咁樣人肉打椿法
個子宮口應該震到有拳頭咁大

自己去佢ig睇
應該本身唔知佢有片
所以串串貢 點知

Both la

你咪呢個？

係呀回力鏢真係黎得好快

而家羅求姓周嗰個放過佢
羅仲擺埋老母上枱，話佢老母有病

屌你老母，咁撚樣喎⋯
唔怪得打篇文提醒人

收皮啦 我唔撚信佢有料囉

隻眼一睇就知整左

咪又係有堆人撐佢，依家咪生勾勾等復出

其他博主又點知 又冇來源
呢啲玩法 咪之前咩大陸三亞啲有錢佬秘聞抄出黎

舉咗例子，9up吓
咁黃絲又點知啲示威者係比黑驚殺死再掉落海呀？

食撚屎啦屌你老母

我諗唔會唔記得
到而加d人仲有追擊黃心穎

好一隻nmsl笑4

只係咩都冇 我話佢群p又得 話佢玩埋男人又得
你仲on99仲要用被殺做比喻
有合理懷疑 甚至證據比黑驚殺 點同講法呀

認左 雖然都100%肯定 但原來睇完都真係沉左一沉
畢竟好耐之前都幾鍾意佢兩個

我真係諗唔明 男方都有返幾個錢都要埋呢隻殘廁雞單
你話香港男人幾低賤

我都只係回覆你講幾句都要比你批
慢慢單機 再覆你都嘥鳩氣

我本身都係覆你兩句 話啲博主點知佢點玩
你用手足被殺做比喻
問咁黃絲點知 露撚左底喇垃圾

咁佢宜家真係翻到身

其實coffee真心高EQ
睇返當年條片面對班記者都勁從容
抵佢翻身成功

Po撚完條傻閪未？？拉

咁樣類比就知你露底啦屌

扑咗咁多年都唔埋單 中意極有限
點會揚曬先黎埋單 實怕比人講一世

個人閪到 個女係節目成日搵野串鳩佢

仲要講嘢on99話抑鬱症係因為不知足
都仲係有得撈

係咪咁撚蠢
唔係覺得女方會無料到呀嘛

個道歉完全feel唔到真心
你哋話係唔係～

撈左咁多年 一野比人完全收皮
比著係你都唔服啦～

你又啱嘅～
到底係佢唔想玩落去定咩
如果佢打返篇千字文，扮下受害者，
話信錯咗羅先生嘅話，
有啲人都會幫下佢口呀
依家咁樣難拆過炸彈～

相都冇好快冇人記得㗎啦

呀嬌就係有相 加埋當年佢講話咩好天真好傻

之後每年都會畀人拎返出嚟鞭返鑊

你又知周小姐冇

唔知呀
有我都想睇
一爆晒咁多人出嚟 我諗周小組會同時得罪好多人
但唔爆就可以話揸住人痛腳 見到面都忌你三分

直接轉行拍swag

冇得拆啦
周小姐紅底紅到咁
一爆單野控制埋d傳媒帶風向
讚到自己有錢有樣性格好
其實佢咁報復都好撚恐怖

海派甜心男主角洩愷

屌你老味
如果唔係羅志祥做仆街野
周小姐可以報復啲乜
佢講咗係因為發現好多有違道德嘅事
一定要講出黎
屌你個臭閪咁都可以話返受害者轉頭
你同郭偉健個仆街法官有乜分別掉撚轉啲嘢黎講

無咩可能反小豬面
一黎佢地有感情
二黎小豬真係佢老細
洗左幾百萬幫佢上位

條友都係為錢同紅底周係埋一齊者
支那人冇個抵可憐
三個都唔係好野
佢講晒d野冇問題 但唔好扮到好正義為民除害lol

原來有連登仔覺得指證啲仆街出黎係叫報復
受害者出黎講事實係叫報復
咁16歲少女被警狗輪姦完出黎指證佢係咪叫報復呀on9?
掉返轉將受害者講做報復人嗰個
同法官話斬人嗰個高尚情操有乜分別

攞個閪出來證明冇病

講事實有咩問題講到受害者變加害者咁
奶共祥做咁多陰質野周忍到依家先爆算係咁啦
奶共祥哂人地9年青春唔恐怖咩
仲要講緊唔係普通偷食喎

你覺得羅志祥為錢同個網紅一齊
咁個網紅又錯乜嘢
錯在太有錢太有背景？
你啲point有邏輯啲啦好無
你淨係講一句支那人全部仆街死咪算囉
好似仲顯得出你真係有用個腦諗野

CLS 成個熱門都係蝴蝶姐姐 完全唔想知

咁周自己原諒得 都要預有冇下次啦 又唔係當事人點知佢地咁多 但分左手要咁做其實都幾變態 佢自己做網紅都好明粉絲 娛圈野 咁攪活同整死前度同其他人冇分別 我唔係覺得其他人啱 之不過既然都愛過 完左咪算 咁那變態要毀人前程 唔啱咪分手 何必咁樣 不過只能講羅生唔夠聰明 有料係條女手上 一開始做呢啲野就唔應該有証據留 仲要比女朋友/前度拎係手 叫豬都冇叫錯 豬咁蠢 幾多玩得聰明過佢 唉

聽講羅志祥d 死忠fan 都會出征

?
佢我唔太啱 好MK

話完咗咪算 真係笑撚死我
撇開紅唔紅底 只講感情
比著係自己愛咗一個人9年 但原來一直撚尻自己
自己最美好嘅個9年比咗條咁嘅撚野
我真係唔信佢地班連仔會靜靜雞吞咗啖氣佢
P.s 送上昆蟲姐姐照片一張

條女紅底仲要痴埋去咪抵死
羅志祥自己都奶共啦，有咩好講

性別調轉 比著連登仔叫男方po條女相出黎公審 推足十個廿個post 再起埋人地全家、工作地址去投訴話人係雞係公廁 但係女受害者就話散左咪算囉

咁都叫變態佢只不過係唔想之後有其他女比豬呃呃氹氹食咗 你咁樣講 奶共祥自己做得呢啲野就預咗會比人鬧啦 愛過完咗就算 你自己大方唔計較唔代表人地都要俾著在場連登仔比條女呃足9年 個西原來同過咁多人share 會唔會就咁同你算?

又黎blame the victim

Cls

前幾日有個員工post都叫我地屌下啲蝗字

如果一開始蝴蝶係正宮
但羅志祥為咗拎著數痴落周揚青度
蝴蝶都仲可以做受害者
可惜佢老闆係羅志祥，邊有可能反插佢一刀

不推垃圾文

痴線 撐佢既人都弱智

得罪咪得罪
佢老豆大撚把錢
又唔係撈娛樂圈 驚咩

咪係 你本身係感情上專一 唔搞三搞四 根本就無問題
個女人對佢咁鍾情 同佢一齊九年 偷食過都照原諒佢
咁都可以怪人地恐怖 真係痴撚線

5. 研發武漢肺炎疫苗

老老實實 屌男朋友偷食都有問題？佢仲要唔止搞自己公司啲人 仲周圍約炮
你個腦裝屎？ 咁都唔鬧得？

含撚啦死p牌

佢咁樣同人玩多人運動喎
就算無哂前途都抵死啦

啲p牌仔講野都唔撚make sense
自己條仔周圍約炮都忍咩唔通
你地有無咁大量呀

鬧得周小姐嗰啲
道德觀一定有問題
男嘅就一定有平時出軌
女嘅一定做開二奶sp 個閪任被人屌

咁以後就冇人埋單

竟然4咗

已經好明顯認咗

蝴蝶可以考慮拍SWAG了

收嗲啦藍絲

佢驚閪咩
新聞話佢有紅底軍方背景，屋企又有錢
洗撚驚啲半紅不黑嘅星咩